依幾日係咁比人跟蹤返屋企

有個變態佬依排跟住我
每朝都係屋企門口捕住我搞到每次都要係第個出口走
返屋企又係成日借啲耳跟住我尾
已經留意左成個星期
佢個樣勁猥瑣
男朋友成日開OT/住好遠唔係成日照顧到我出入
有冇絲打遇過

換過個男朋友

思覺失調，及早治療

識人試過，報警拉咗

兜口兜面同條友講而家報警？

住男友屋企

唔制

有病記得睇醫生

請返個保鏢

香港地好多痴線佬

唔好笑

有呀 時間就到嘅話都會叫佢接
但唔係一定成日可以

見到佢就報警,見一次報一次
話係腰間見到好似有刀嘅野係身
好撚驚

咁大陣仗？

連登仲多

我最怕就係觸動到佢神驚
之後唔知痴左邊條根想對我做啲咩
我有時諗過不如叫我其他男仔fd送一送我上去
但又會覺得勁麻煩到人 同埋費事令啲男仔諗歪咗

神經*

作為一個廚師，身上有把豬肉刀其實好正常

扮有刀係身

我住荃灣 男友住太古果邊好遠
返工完全唔就

一定著到好淫

真定假啊
如果係真，搵警察報定案先，或者下次佢跟你你同看更講聲
盡量搵屋企人接送出入

普通OL look咋bo周街大把啦

咁樣你接受佢做你男朋友
咁咪日日有人送你返屋企
男朋友住得遠個問題又順便解決埋

同看更講聲先都好提意黎嘅
但佢地上唔上心又係另一回事
Btw佢應該住客黎 因為佢可以係屋苑自出自入
似啲正宗中年無業男人

你有女朋友架啦

同你住同層？最近先開始跟你？

唔知佢住邊一層
我發現每次同佢同lip
佢都係會同我出同一層lip
但之後佢就會轉行去垃圾房果到扮到冇咁明顯跟住我
所以某程度上佢係知道我住邊層咩單位咁濟
係呀最近嘅事黎
好彩屋企叫做細佬成日係屋企

講緊依幾日細佬大多數都係屋企
但之後唔肯定 佢都會有野做
到時屋企就真係可能冇人

我無女朋友，可以送你番屋企

你叫細佬接你啦！呢啲野唔博得！
你唔知條友幾時會獸性大發對你做啲咩
一失足成千古恨啊
就咁聽都覺得恐怖

每次比佢跟親都叫細佬開定屋企門等我
間接比signal果條友屋企係有人咪亂嚟
但細佬都唔係晚晚都係屋企
果條友而家隔兩三日又跟我一次

返屋企開門個下要小心
之前新聞有報過，有女仔一開門個陣條友突然係後面撲出嚟推佢入屋，之後就為所欲為

但你要送你對黑絲俾我

我都記得邊單
但好似係深夜返屋企果時
我通常返屋企都係5點-7點左右
有咩事大叫我諗都有鄰居聽到掛

8

樣衰無罪架

日日同男友報平安,叫男友收唔到電話就黎你屋企睇你

我之前試過兩次
發現唔對路條友係後面跟 叫媽咪接 條友啤鳩我老母 之後佢轉目標跟我同大廈嘅小同 小同老母知條友住咩單位 報哂警同咗看更講 警察去條友屋企條友扮無知 跟咗我小同兩個月 跟埋番我小同學校 但唔知點解依家冇再見過條友
另一次有條友由巴士站跟我番屋企 一路唔覺 直到我行入屋前發現好似你咁 條友企係垃圾桶位偷望 我望住佢 佢就走咗 結果過幾日畀人塞咗鎖鏈lone

唔洗同佢講 黑警來到會charge 佢遊蕩罪
佢冇合理解釋就仆街

塞鎖鏈窿咁癲
幾耐之前

買定啲防狼器或者帶枝細細地既止汗劑係身
佢郁手就識做啦

鎖鑰lone先啱
前年 好記得個日仲係8號風球 冇人做生意 冇人開鎖 差人黎到話幫我唔到 叫我自己小心

但如果冇人證charge到佢？

Between...你要小心啲呀
條友掌握曬你嘅行蹤，只怕有一日佢搵到漏洞會出手

真係要小心啲 唔好諗住應該唔會係咁樣嘅就不了了之

我送你返屋企 收你十蚊 車費你俾

都要有兩手準備
我驚到時萬一有咩事嚟唔切反應

豬扒都係肉

係咪公屋果種屋邨 放工翻到屋企都跟埋咁癲? 係你住果層等你放工? 絲打翻到去係咪好準時

真係建議留證據報案 出門口錄影/影相影條變態佬 樓下看更好人嘅都講聲俾佢聽
住唔同層又成日同你入lift都算小小證據

身邊聽過類似幾單呢啲 通常啲變態佬都係望實你跟下你尾算唔會亂黎 不果都係小心好啲啦尤其深夜歸家果陣 呢種人唔打鳩佢都唔得 你朝早唔入lift/去第二層搭佢個反應又係好好笑

係邊頭先？

唔洗人證架喎
你搵下遊蕩罪啲新聞
條女係地鐵報警都拉到人
呢條專係用來拉呢啲人

不過爬左文，樓主話佢住同一棟冇辦法，佢有合理解釋

我覺得惟一解決方法就係樓主放左工就整到自己成身屎味，撩鼻屎 r腳趾 整啲頭皮飛來飛去
咁條友就冇興趣跟你

遇過類似情況
絲打有咩要幫手就出聲啦

好恐怖
快啲同看更講定
同埋去警署備案！！！
自己袋定支防身工具

如果夜番一係叫個保安陪你上一上樓
再唔係叫定你細佬同你一齊上番樓

去男朋友屋企住一排先？
或者出入都傾住電話
買d防狼器

我都試過
搭㗎巴士冇咩人
我落車嗰陣佢光速跟上嚟行得勁貼
好彩我避得快
之後我覺得佢好似跟住我行
特登行咗個圈睇 佢真係跟緊我
之後係咁行嚟行去行到唔見咗佢先跑返自己大廈

去住我屋企先

屌我試過夜媽媽收工行返屋企比人跟
跟左我好撚耐之後愈行愈貼
初頭都唔撚為意後尾佢行撚埋黎仲同我講野
屌佢老母嚇撚死

係全港最多痴線佬當女人係雞既地方
話自己比人跟
最後都係比人blame the victim
分分鐘個痴線佬就有上連登

絲打住荃灣邊到附近呀
荃灣好撚多痴線佬

拍片同報警 唔好驚佢必要時要大聲鬧佢

笑左

可以報警 如果唔係假膠既話
唔去走過去屌佢
除非樓主係男人 or 金剛巴比

出入講住電話 等佢知你一有咩事就會有人知
同埋如果唔好彩捉你 就大嗌火燭 啲人先會覺得關自己事衝出嚟
btw 做咩唔去男朋友屋企避下先

試過畀人跟
同返看更講，佢話嗰排好多女性畀佢跟
之後嗰幾日返屋企都叫看更陪我上樓
帶防狼器帶咗一排

Hi

hi

係咪你跟住我

男朋友成家都係到好似唔係咁方便
同埋佢住太古 我返沙田果邊好似遠左

楊屋道 公園果帶

唔係香港

公眾地方，想行邊咪行邊

有事就會有事,所以可以放心
反正你男友幫你唔到
哥林布殺手.jpg

lm

荃灣人，絲打小心

後生OL

「保安叔叔，你可唔可以陪我上一上樓啊」
咦，保安叔叔今日戴上左平時好少戴既保安帽，仲戴上左口罩，dup低頭，有d奇怪.. 算啦應該係病左太攰姐！

終於送到門口 打開門..
「唔該曬你啊 保安叔叔 咁樣我就唔怕俾果個變態叔叔跟蹤喇..！」

呢個時候 保安叔叔慢慢抬起頭..除低口罩..

「妹妹..你講緊我呀？」

然後,“我”亦除下我的口罩,露出我的真面目--蓋世寶嘅細佬,蓋細佬。我用雄厚嘅聲線,大叫一聲:「變態佬,問你服未?」。再使出一招波動拳,收拾左佢。

試過幾次係有個男人同我一齊入，但係佢唔撳。
我撳完到咗，佢無跟住我出，肯定佢唔係住同層。
嗰幾次都係得我同佢兩個，唔係太多人佢諗住遲啲撳嗰隻。
好驚佢會跟住我出

出唔到lift字

先去差館備案

有嘜事唔好嗌救命，嗌火燭，咁d人就會衝晒出黎

請人接送啦

我個ex 個同學試過 最後好似不了了之

一蚊雞保標

真係好撚憎啲變態跟人返歸 究竟係點先做得出
依啲真係要一拳一件
依家唔係講緊甜故AV啲情節 嗰啲打下飛機就算
依家係現實社會 仲要係治安同文明水平尚算高嘅香港
唔重視就好可能係你身邊嘅女仔受害

建議樓主 長遠報驚
短期男友陪 細佬陪 老豆老母陪 姊妹都得 揾啲好豬嘅陪你 驚揾啲靚嘅唔跟你跟你啲姊妹

之前有個女性朋友住九龍灣 有次送佢返歸 佢同我提起前一排嗰到有人俾人姦 雖然最後捉到被自殺
但下意識都叫佢小心啲冇乜野唔好夜返 同佢出街都會送埋佢返歸 雖然諗諗下佢又唔係索好似冇必要咁做 但係痴線佬咩都做得出 所以睇緊啲好

門口裝個cam先

一蚊雞

轉行去警局做clerk 日日去警署翻工 睇佢點跟黎

直接報警咪得囉都唔知你係咪有思覺失調

咁大個人唔好咩都諗住揾人幫手啦

有手有腳自己學下點保護自己，冇人會因為你係女人留手

下次帶定架生，見到佢咪屌柒佢問咩事

剩係驚哩樣個樣

你可以做既野:

帶防狼棒/pepper spray

不過如果佢從後施暴都無咩用。

現時最實際向保安施壓先。
你話感到好有threat, 你話如果佢再係咁你會報警, 通常聽到報警保安會驚。
佢再係唔做野聯絡佢呀頭,物管嗰邊。

真係唔得先報警。

請唔請保鏢留tg

一蚊雞保鑣

樓豬有人跟應該幾靚女

我試過一次條友住係同大廈，或者佢係跟我入大廈。佢本身等另一個層數𨋢，但一直望住我，到我有𨋢即刻跟我衝入𨋢。我覺得怪怪地想等佢禁𨋢先，點知佢唔禁，仲要企我後面。

一路上一路諗緊點好，最後到左，我遲疑唔出，點知佢示意我到左，我行好慢唔行去自己單位，驚佢知我住邊，再望下佢，佢即刻入左防煙門，我即刻跑返屋企

但其實點諗我都唔應該出𨋢，原𨋢落返樓，去搵管理員。其他絲打都係有咩懷疑唔好怕煩，或者心存僥倖，覺得會冇事，有d野行錯一步就一世。

手機開定位 比屋企人/男朋友隨時睇到 通知佢地返緊屋企
買支止汗劑/噴霧膠布 返屋企時放落褲袋
唔好行少人地方 必要時打比人一路大大聲講電話一路行
祝樓主早日脫離痴線佬

買支止汗劑仔可以噴下佢都唔錯
不過都係報警先，備個案都好

屌痴撚線 你係咪個樣唔夠兇？
絲打買定瑞士刀傍身啦

帶d防狼器電擊野先，一搭lift番屋企就伸定手入袋

遲啦大佬，拉走左啦

同埋有樣嘢絲打記得：
入𨋢之後如果條友唔撳𨋢你記得老鏈都唔好撳動 大家鬥唔撳 有咩事記得出返大堂
唔好傻到撳某一個樓層再出
利申 每次同啲男人同𨋢都會等對家撳咗先

最好拎定鎖匙/ 用手指夾住鎖匙做武器
唔識形容

公村妹

屋村

我好耐之前都試過比人跟入閘跟埋去停車場....
（我屋企係要穿過停車場先上到平台個啲黎）
仲要唔止一次 係連續幾次
我唯有拎住部電話大聲講野 扮同緊人傾計
到某一次我直接問佢：你想點撚樣呀！日撚日跟住哂？住邊座咩單位呀 我去管理處証實下你係咪真係住呢度！？
跟住條友走咗 就無再跟住

（但無耐後見到管理處出通告有人係停車場被搶野 ）

報警/睇精神科

係，問佢可唔可以借個電話黎打999
你話幫佢自首

命仔最緊要，真係危險就比佢劫色，求佢唔好傷害你

好多警世文 真係要推俾其他絲打睇

比佢屌一次先會死心

劉明一身蟻

睇到雞皮都起撚埋

下次搬屋小心啲